家人全是英籍的林鄭，真是 ‘have no stake in the society’.

家人全是英籍的林鄭，真是 ‘have no stake in the society’. 警黑「新治安」x 林鄭， 玩爆個樓市才是真焦土。